微博宣傳中國遊客去禮賓府、政府總部同埋各愛國派人仕區住地點睇？

等全部中國遊客可以來港表揚愛國愛黨人仕

咪On9 啦屌

夠唔夠政府而家on9?

屌 咁咪即係攬炒

班官而家推你去死

攬炒咪淨係炒香港平民

去民建聯工聯會經民聯總部同埋領取口罩順便 做急救食中藥

微博巴絲不如同d大陸人講，香港醫護搞罷工，落黎醫病會俾人扔係醫院無人理等死，無人會救佢地
睇下佢地仲夠唔夠膽黎

佢唔封關我地一樣係死 俾佢係安全地方過？